有冇人嚟緊會去Utrecht睇Trivium場演唱會

可以組隊一齊去

有興趣 點搵樓豬

留個tg